買貨時間到了，相信可以分階段入市。

如果上証，衝上3350以上企穩。
應該是買貨入市訊號。
睇好新能源，環保，航運。
首選醫藥股，手機股。
記得遠離牛熊

橫巴

不過如果衝唔上，就下一個調整浪。

好彩你鼓勵，跌市時放哂貨買哂日元，
保持盈利。

杯柄形上升。

橫巴你叻姐
今次好多人損手爛腳

橫巴仲有冇1638向手

升唔穿31000

有咩藥股好

下星期都係大升，因為趁升穿旗形殺熊。。。

橫山巴正皮

跌千幾點時電腦跌哂賺蝕。

上証都未升，港女邊敢偷步。

橫子兄

跌市跌左幾多

仲有冇得上，隻野好弱，剩返幾千股蟹緊諗緊分注入唔入返好。

906走左未

走哂，基本大跌個日，電腦走哂股票戶口所有貨。

好感動 又出黎打救我地

可惜我已經輸晒啲本

得番銀行d重倉股。
第二次再跌個日都放哂。
宜家想分段買番。
希望上証可以衝上，
現在5成現金，4成外幣。
少量正股

橫巴點睇內銀？

內銀價值未回歸。

即是要有耐心

内房呢由其是1638轉唔轉其他板塊好

橫巴好耐無見你 沈門近排靜好多

近排好難玩，大戶朝早買貨，收市散貨。
一日高低600-1500點都試過。
震到暈，港匯又轉弱，無咩好消息。
不過好在大陸之前無亂救市，
比較理性轉向成熟。
加上幾個大戶巴菲特之類，
睇好大陸後市，只要市場穩定外資一定番來，
沽左貨變哂現金，總要再投資，
唔通放銀行咩。

橫巴點睇內需

我bookmark呢幾隻，
291 ， 288，2319，3799，906。

其實都最後都係睇資金，有沒有追入。

資金流入 ?

山sir

你返黎啦 橫巴

終於返黎啦

點解！我一入佢就停撚左！？隻A股升到一個月高位啦

接火棒時間到

會j落後

我都驚驚地，佢企唔穩就變頭肩頂。

留名支持橫巴

但系大陸出名政策市，剩睇圖形會吾會變得不可靠？

如果升係三角突破

剛剛夜期，升左一棍。
睇美市開盤，如無意外，應該非農會做好。

話口未完，非農超預期。

你咪解釋左

今日忍唔住入左兩手貨仔（半倉）

各位加油

橫巴終於出番山
仲以為你同老婆去咗美國玩未番黎tim

依家兩會期間，大陸維穩，基本上唔會點跌，冇人敢走資做下個王健林

非農超預期係跌喎師兄

橫巴對906始終念念不忘

屌！睇錯。

橫巴好耐無見

點解

31萬喎老友，咪蝦我揸緊車無睇新聞。

預期20 萬 超5成都跌？

搵番個新聞post番先。比你條on9仔講一講，重以為自己睇錯。

fake 9人
睇黎真係入牛3了

橫巴

YEN未走，不過前日放左3000EUR 執返幾舊水

yen未走！

超咁多一定加快加息步伐

lm

無用啦，超咁撚多，經濟咁撚好，個市已經定左啦，向上走破頂

睇到依啲 POST 就知, 睇嚟又要跌

師父睇Yen 強

股災輸到嘔無哂心情，無去美國，情人節只係去京都玩幾日散心。

道指升穿25000阻力位上緊25100，然後可能retest25000。如果企穩反彈，算係一個買入訊號。希望幫到大家贏錢。

上証都試緊3350，我覺得星期一應該會衝上去，然後都要試個阻力變支持位，所以今星期算係個幾關鍵。

支持！

冇貨

巴打 無知一問
除左睇依d技術圖 可以講講基本面?

仲基本面？經濟已經好撚到仆街

分階段入

納指已經升到冇BREAK破頂..

中國cpi其實好好，出口又上升，上証應該可以重新上路。

之前都驚會回調，忍左好耐，睇到個市走勢，今日先敢咁開post。

分段入市。破左33000先allin.

會唔會太遲琴日同今日好多股上返唔少 當然好多未破頂

都係個句慢慢分段買啦。

又黎 .... 個個做肥肥白白

好快又大屠殺

又係你個小學未畢業。

Show Blocked User - 小學未畢業

你上次隻1638 巳輸死人

橫巴 隻968 有冇希望

巳上到 3萬幾點 仲可以叫人狂入睇 四 五 六萬

咁既眼界 唔明你的財富點黎

打工？ 老豆？

同橫巴睇法一致 不過比你更進取 已經隊左幾球入市 接近滿倉

大家有錢齊齊搵

基本面無變，主席之前有增持，能源股升緊上來，應該好快到佢。

巴菲特都唔敢肯定佢入既每隻都升啦 何況一個連登仔
同埋人地推介，你唔識得自己再分析架咩 自己輸錢係度賴瀨人地 無腦架咩

短線算啦
咪咁老定

早晨橫巴
師傅幫你教訓咗個之前串鳩你果個柒頭

如果由頭睇番個post，你會發覺其實好多人賺左錢，重貼左哂相。所以我都廢事再講。

有人all in落同一隻到

所以講股又好，講經濟又好，講樓講乜都好，通常只係沈門講，因為大家成年人

只係睇法唔係實啱包生仔，輸咗瀨嘅話應該唔好玩，輸唔起影響健康唔值得嘅

橫巴可以無視呢類人

我都係入沈門講啦，少d呢類，小學未畢業既少年股神。

係 只係覺得輸錢瀨地硬d人好撚煩，阻住討論，見一個block一個算
btw橫巴點睇汽車部件股1571
上市無耐派息，國內行業領頭羊，比同業425有折讓，下星期一出業績，有能力挑戰前頂
橫巴點睇

自己開post講無問題，只要頂得住班贏打贏要嘅傻鳩踩場就得

我記得好似三個月前開post, 佢遲左睇post，日日問幾時入得，其實都爆升左一次，個個貼相賺完，而且我在post都講唔會再留言，所以個post我都無理。估唔到到宜家有人推番上來。重怪我？

所以咪根本唔需要理呢類人，自己買遲咗入位唔啱都可以輸死人，與其走去追打屌鳩人，點解唔好好用吓尐時間思考吓自己賣出買入位咁戇鳩先啦！

btw,公海點解會咁多燈神就係咁解

屌，你地城府咁撚深，扮乜撚網上share?

你地要威，貼賺錢相出黎威，報喜唔報憂

你又唔貼你所謂既電腦打靶相出黎，睇下你隻 1638點比電腦打，打左幾多股？

set cut loss 又 on9, set cut profit 又on 9,

重倉1638 見大跌市扮鴕鳥唔睇而set 止 好撚冇用喎，清。

不時D分析力，自信心去撚左邊？莫非跟指收升跌？

卜law, 我唔會有損失架，

我1九幾年前上高登都係小回，亦唔mon post, 係office 太悶才online，睇呀樣子兄撚鳩呀baby前巳係會然。

呀樣子有事唔出現，我都極小而乜撚沉門。只係有冇又話著燈 又話息燈，係都要跟一個今期perpetual bear既on 9 做對家。巳變撚晒質，變左一班 on 9 圍爈輸錢取暖隻中營。

屌，你賺左好錢？

我識果D唔會 7-11 上網 9 up 喎

所以我冇話，我揸到4蚊就放左，輸就輸要企定定

明咖啦大師，我知你係上嚟擦存在感，我回埋你呢個就唔會睬你

橫巴點睇內房龍頭仲有冇信心升？ 或者龍頭有冇睇岩邊隻？

中國人愛買磚頭，如果升市點會少得內房呢？不過我都係個句，調整未完成。要睇今個星期可不可以企穩，美國就比左大家睇，重有好多資金係睇好股市，睇國內同香港會唔會同步有資金追入炒底。散戶自己承擔風險，進取就可以少量買入，穩陣就等企穩先。

你實係最清楚仲乜要上黎，唔通你以為可以擦錢？

你地D卜人，唔睬人 （我好怕冇人回呀 ）D宣言好撚正，好撚威呀

即刻high到攞苦瓜擦存在擦屎眼

見到呢d人，真係唔想開post。浪費大家時間，我講自己意見，其實拋磚引玉，希望有其他高手，完整地去預測未來股市，當然有準有唔準。
不過如果有睇post，我介紹股票，當中大部份人都有贏錢，但最後有沒有放去變現金獲利，就要睇自己決定。

其實我發現係連燈，係無高質post，之前有個叫愛康健巴打，寫左好多經濟睇法，最後都比人屌，所以我都係少d講野為妙。

on 9仔，我買1638係3-4月時，井蛙以為個個為你而轉，D連登新傻散要靠你開飯，你唔係以為個個都係呀，自撚大到你。

你話移左民都係拎上網講比D三九唔識柒人知，威？串人？

哈，生活人地頭上睇死你比人歧視得冇乜信心。D白鬼正咁多又大條，小心你老婆抮你出門比人輪住通渠好過啦。

上黎吹水咪吹水。駛比股人買？

有幾多人唔合投資？

根本唔投資好過投，投完生活上流左？笑死

有啲人餵埋畀佢都嫌難食，由得佢

扺佢成世沒發達

隻6808 又跌返去8個幾

其實咩事 前幾日仲諗住入

其實呢位巴打，有沒興趣重讀小學？
寫咁多字，文筆咁差，
真係睇極都唔明你想講咩？

1638你之前又講贏好多錢，
但又講我搞到人輸錢，好混亂。
anyway唔洗擔心我家人安全，
我條村一半人我都識，平時出門都無鎖門。
再者我呢邊無白鬼，
今日重同家人朋友去旅行同釣魚。
天氣好好。
唔洗擔心我，錢我真係唔care，老婆又有，仔女都有。朋友又多，生活又開心，與世無爭。可能你覺得我串，但who care? 你咁仇富，你係香港生活應該同活在地獄無分別。

串乜？

有既人唔會晒，就咁。

who care? 打咁多字，讚你好真心

講完股，錢，學歷，講埋文筆錯別字，

原來上網 9 up kill下time都咁卵多限制

喂，你今次set 乜位cut loss?

單聲公開下比有心人接你D貨，ok?

見呀橫山成日貼風景照，晒下命

我學下佢貼下D垃圾鎢甘通便油條公開下先

用今次既利潤同連登巴打非洲佬乞兒和尚買既，

可惜法國全部都係用鎢做，比人呃

其實你覺唔覺得自己好可憐。
你父母係咪無咩時間教你？
無品無格最緊要窮同蠢

真係冇你講既感覺

我近廿年覺得自己好幸福添

我無父無母無品無格窮同蠢

我仲諗住走水去日本賺40%差價架，陰公。

血汗錢等開飯架，

睇來我得罪左，一個精神病人。
又有理由，潛下先。
大家賺多d。

唔洗理佢啦
Block 左佢咪得

被咬好慘
咬人又好可憐

打和啦！

呢個post唔會再回覆。
無謂浪費時間，
得閒去番沈門post講幾句。
重自由。

屌，
你咁有人品，同中共一鳩樣屈鳩盲既睇國家機密

獨立思考既捉入精神病，

幼稚園雞到你

有好多嘢我特登唔講

笑撚死人

又要講又要威認屎認屁

快撚D自己收埋食算啦

食幾多著幾多唔晒比人睇，點威比人強呀

快D開班教我地點投資啦，我等緊呀，

tg 我 j8j8j8 就得架，實到

ps.我半年前同個連巴交收左件電器。我見佢咁好人，叫佢買2186, 當時由 4.6升上 5 蚊到，我話現實買，都係5.10樓下。話可以賺反你自己件貨數，因見你咁好人件貨如事前講既一樣。

我最like 老實又客氣既人，現世代絕晒種。

真心唔明D連登on 9仔，由沉門入到班on 9 , 成日用hide[member] [member]仲乜九

有乜九野猛咁加密唔比街外人睇？係唔係怕郁到個地球軌道？

你唔撚鍾意就咪撚入黎講野啦, 講唔埋就人身攻擊， 你想表達乜撚野姐而家，大把人想淨睇人地點分析， 中唔中都要自己諗過自己負責，你老味走入黎講埋d廢話，你覺得好威定生活太苦悶呀，走啦仆街

上網鬧交真係好小朋友

星期1 不問價入牛

hi i miss u

資金全面進場!！

現價全力買入佳兆業，大灣區既龍頭有幾千萬呎土儲

買呀！

橫巴仲係咪到？

聽佢講 入左市真係輸撚死人
連登d小學雞太撚鐘意玩崇拜 郁d又話人股神

睇post 就買， 抵撚死啦

越秀點睇

入得未